藍光漂牙

各位巴打絲打有無人試過藍光漂牙呀
有無試過邊間信得過
見兩間出名o的係insmile同whitening pro